有無巴打用緊無限4g 21mbps

3台 sun 都有
而家用緊人仔98 睇片過左5gb想拆佢台咁滯 連ig圖都睇唔到
想問呢兩個plan好唔好用 加多五十蚊轉鬼左佢就算
多數睇片 睇fb ig google map

NowTV 寬頻 電視

公居屋100MB 光鑯寬頻 $98超抵價優惠
2X1000MB $168 優惠有限立即查詢
免費查詢覆蓋 csl用戶 HKBN轉台 大專生有額外優惠 快D查詢啦

NowTV新裝轉台優惠英超 西甲 德甲 歐霸 英足總盃平均$228月費再送2個組合(任揀電影，兒童，智識，娛樂）
睇埋世界盃
需加接駁費用

世界盃專用計劃: 現有客戶只需一次性付款＄880 即享64場世界盃直播賽事 手機都睇到嫁 沒有額外收費
仲有12個月世界盃短約優惠

Now TV 娛樂優惠$99公/居屋 自選2個組合
睇盡世界各地新舊猛片 電影劇集
生活 旅遊 美食 兒童 新聞財經
需加接駁費用

優惠有限請盡快搵我傾傾啦查詢啦
whatsapp:64620966